有冇一D表面上好多朋友但實際上好孤單嘅巴絲?

感覺總係同人傾到兩句但要做朋友唔易
雖然有時都會食飯去玩，但係更多時佢地約人我都唔會係首選
有時候主動搵佢地都唔多理我

識得多人 但係又未frd到平時出街玩 所以一大時大節就好頹

我偶然都會 但唔多
我見到有唔少人真係幾乎日日同朋友行街食好西